病假與射波 主動與被動

作為打工仔
你病左既時候請假同射波請假
你估你老闆會唔會care
佢care既無人幫佢搵錢

講左d咩自己參透
明就明 唔明就唔明

721